今晚新股Bmbl 冇人講？

準備起飛

靜靜地贏啦

通常一有 post 就 gg

$43太貴

唔係37？

Ready
應該等到瞓

dating app?

Gme sndl真係笑撚到仆街
大戶多謝咁多位傻散供書教學
各位手joke sh

10點半？

新股冇咁早

預一兩點

起碼開市升30-50%

開了

75

咁高既

唔接火棒了呢隻冇乜人氣

算低啦比起最近嘅ipo

出世咁高點升上去

跌完再升

71了

冇人講你講唔得嘅

新股頭水必定賺咁

升未？

回一回先諗
新股高追次次伏